<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mi blog personal</title>
    <link>https://mgarciav28.github.io/Mi-blog-Personal-HUGO/</link>
    <description>Recent content on Mi blog personal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 14:03:27 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://mgarciav28.github.io/Mi-blog-Personal-HUGO/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Personalizar pantalla de login Gnome</title>
      <link>https://mgarciav28.github.io/Mi-blog-Personal-HUGO/posts/backgroun-login-gnome/second-post/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 14:03:27 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mgarciav28.github.io/Mi-blog-Personal-HUGO/posts/backgroun-login-gnome/second-post/</guid>
      <description>COMO PERSONALIZAR LA PANTALLA DE INICIO DE SESION EN UBUNTU Este post sirve para poder modificar el fondo de la pantalla de inicio de sesión en sistema Ubuntu con Gnome.
 Lo primero que se necesita es ejecutar en consola el siguiente comando:  sudo apt install libglib2.0-dev-bin Nos dirigimos al repositorio gdm-set-background y de ahi obtenemos un par de comandos utiles para obtener el script necesario.  $ wget -q https://raw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://mgarciav28.github.io/Mi-blog-Personal-HUGO/pages/about/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:25:50 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mgarciav28.github.io/Mi-blog-Personal-HUGO/pages/about/</guid>
      <description>ACERCA DE MI Soy egresado de ingeniería en computación por parte de la Facultad de Estudios Superiores Aragón, orgullosamente miembro de la Universidad Nacional Autonoma de México.
Cuento con más de dos años de experiencia en labores de soporte técnico a usuarios finales de equipos de computo, ademas de un gran interes en el desarrollo web tanto front-end como back-end.
De forma independiente he tenido la oportunidad de colaborar en la creacion de material educativo en la materia de Fundamentos de programación para la Universidad Autónoma de Guadalajara y de la materia Gestión y seguridad de bases de datos para el Instituto Superior Universitario ARGOS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://mgarciav28.github.io/Mi-blog-Personal-HUGO/pages/contact/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:21:35 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mgarciav28.github.io/Mi-blog-Personal-HUGO/pages/contact/</guid>
      <description>MEDIOS DE CONTACTO  Github Linkedln Twitter  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creacion de Blog usando HUGO</title>
      <link>https://mgarciav28.github.io/Mi-blog-Personal-HUGO/posts/post-hugo/my-first-post/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Apr 2023 19:09:46 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mgarciav28.github.io/Mi-blog-Personal-HUGO/posts/post-hugo/my-first-post/</guid>
      <description>El framework HUGO Instalación Antes de poder comenzar con el desarrollo de nuestro proyecto es necesario instalar el framework en el equipo donde realizaremos nuestro desarrollo.
Todo lo necesario lo podemos conseguir en el sitio oficial del framework HUGO.
En el sitio se encuentra tambien toda la documentacion necesaria que puede consultarse incluida la seccion de Instalacion con sub secciones para los diferentes sitemas operativos:
 macOS Linux Windows BSD  En este ejemplo estamos utilizando linux con la distribucion Ubuntu (Derivacion de Debian).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
